csgo 拎AWP 唔用AWP 反而用手槍 係咩玩法

真係想知道呢個隊友究竟知唔知咩係teamwork
只係叫你唔好買awp 就teamkill teamflash 仲開mic 挑釁人...

怪唔知得CSGO RANKING .咁小人排...

返左成個月home office 想打下機姐...

自己用awp 又垃圾到又要買/又要搶左地下把awp

想點呀 兄弟

都出黎社會啦
仲為呢啲傻鳩開個post

都係想試下釣唔釣到佢出嚟

join 下我個teamspeak

出咗社會都想搵下樂趣

只係個人對每件事都比較執著

對唔住各位🙂 睇左個鳩post

人地玩咩槍都要管

結論： 樓主都係傻鳩

關你撚事咩 我用散彈勁過你用AWP喇 廢物

有無LEM 無既行埋一邊先啦

好常見啫d人買道具都唔抌

唔係要管...執/買完唔用唔通唔出得聲咩?
既然佢排得RANKING 係咪要尊重其他player

對依家CSGO LEM 黎講已經唔係好重要
連基本功都無.比你升到頂又如何?

由1.5 > 1.6 > GO 都唔識資源分享
咁不如玩返休閒場算把啦

咁你有冇尊重佢想玩awp
你都話係你叫佢唔好玩搞到佢發癲
人地鍾意點玩咪點玩
單排係咁嫁啦
想玩teamwork 就搵fd 5排啦

Game入面既野都上網屌。
唔岩玩咪轉場囉。搞咁撚多野做乜鳩。

想篤死穴篤死人地咩
佢無FD陪佢玩呀

無論單排/ 雙排/ 三排/4排入
任何一方都係要尊重遊戲規則
END ROUND 都會執AWP PASS 比有能力操作既人

一句 dont use awp please. 就發癲~ 係唔明為咩 (當自己係狗咩)
自己唔檢討點解人叫佢唔用AWP既原因

CS 殺到人就好貓? 難道唔會有後勤幫手?

既要前線衝
理應搵人充當支援人員

如果自己操唔惦把AWP 又要買AWP /執AWP 仲要幾ROUND 都係收埋用銀雞/雙槍 咁為咩?

即係依家屋企有成十盒廿盒口罩
廿條/50條廁紙 仲出去搶購 有何分別?

其實個標題只係想問下大家研究下咩戰術
既然個別人係加入咗個隊伍到

一直都講緊teamspeak .. 又點會單排呢..

首先點解完場一定要執awp然後俾人用
呢個case擺明就係佢自己想用先執
講咁多咪又係嫌人支awp廢手槍又廢
跟住咪話佢搞到佢嬲囉
嫌棄人之後人地亂玩怪得邊個

自己操得惦 自己用無問題

save money

你理得人玩得掂唔掂
同街人玩就唔應該管人咁多
可能你就好想贏
人地淨係想練下awp練下手槍
你想有teamplay玩既就5排

外來者入得黎就應該要尊重遊戲
練槍可以玩休閒
玩ranking 係要40-90分鐘 高度專注

留名學野

玩causal/dm同5v5個環境差幾遠
唔玩5v5點會練到槍同gamesense

GOT5 環境係好.. 但單排入既環境唔係比你練槍
承上既人講, 練槍排RANK 咁不如搵足5人先練
咁點解要起一個3.1.1隊伍裡面去練槍呢

唔係認真troll有咩問題你想人地聽你講一係5排 一係走去打faceit dm不嬲出名質素差距大多外掛 第一日知？

FACEIT 真係要齊人先好
2/3排入去..都係會死得好慘

想學野 join埋

比個戰績黎睇下你又有幾勁先啦

通常有粒星喺個名度都係傻鳩嚟

樓豬都幾on9 單排仲想管人點玩
仲要為自己d鳩事開post
睇怕咁既性格都冇朋友

結論：樓豬冇朋友同佢打機

咁把炮就約夠5個人排場呀嗎
又要打街場又要嘈
講到自己好似模範玩家咁

結論:樓豬係傻鳩

樓豬係咪同林鄭一樣既果類人？

練習都要搵齊5個人咁冇fd同-1 -2 個d唔洗玩啦
咁不如你屌點解個系統要俾人單排

練槍 可以去workshop DL AIM_XXX 去練
唔識GOT5 未等人帶~ 或上GOOGLE 搵
由1.5 開始 規距都無變過

你練習打bot同打5v5個環境差幾遠呀
根本就唔會練到gamesense
唔識check位避flash個D 支槍練成點都冇用啦
根本拉街人就一定要預左人地係會照佢自己意思玩
成日要人跟你個套玩就自己5排啦

你係勁既唔應該係呢個rk既
每round一打2-3個人都冇問題
唔通你打lol輸左又上黎開po咩

得罪講句 你都係唔適合玩csgo
屌隊友屌到上連登既人玩咩野高合作game

搵我咩事？

樓主大地球？

小小事都放上嚟公審

打比賽咩家陣你又有幾勁呀，低rank一人carry都夠打啦呀高手，又唔係勁又要串嘴，仲要嬲嬲豬到走上黎開post屌

AWP都唔俾買

排街人預左比人troll rank

九唔搭八

樓主不如寫信去，要求買鎗加埋投票通過先買得啦。

街場咩人都有架啦，人地係唔勁而唔係特登攪破壞，咁都有得屌，唔啱咪轉場囉，你係勁ge就carry埋人地啦。你又用咩鎗咁勁，你隊友分分鐘咪又係覺得你唔勁咁快比人做瓜。

打mm預左有人troll game
我鐘意1dea 都唔打awp你吹呀
咁都放上黎批鬥
打下機姐
咁撚勁你咪去屌打simp1e 囉

電競師之怒

笑撚左
樓主silver仔?

咩情況又唔講
如果係 1v1
你AWP miss左一槍就等收皮
你玩銀雞1tap打頭就殺 miss左仲可以射多6野

唔玩點練啊
唔練又點勁啊